太古你班撚樣喺度做咩？

可以搵個知情嘅講下咩儀式？屌你老母乜都唔講我以為係邪教，影撚衰晒烈士同大家

商場入面攪真係⋯⋯
有種就霸條金鐘道嚟玩啦！
btw有冇人知攪緊乜

屌 趕佢地走啦

義士隔撚住塊玻璃同呢班撚屌講我係出面死架仆街

cls 邊個諗出嚟，係悼念都唔係咁奇怪啦下話

唱緊無盡?

不如問下佢地咩事？
利申：毅行中

開咗個tg channel幫大家整合網上可以點樣「發表意見」!

唔係做乜鳩都得㗎咩？不割蓆

做之前可唔可以問下其他人意見先

嘆住冷氣召喚係好野喎

發唔發覺，時間越耐，啲痴線佬開始出來拎光環，搞到變撚哂質

人體鍊成術😂

可以係政府地方做
可以係馬路中心做

就係唔應該係幫你幫到盡既PP到做
私人地方黎

人地幫你唔係義務
而家PP大可以覺得原來幫你係拿屎上身

一睇就知係左膠啲行為藝術
細路仔唔知㗎喇

唔好講咩割唔割蓆先
呢類行為絕對唔係不合作運動
九成市民見到都會反感

同埋點會係呢個位搞
烈士唔係呢個位死

推

搵人拉走佢地啦

Jm9

各有各做 唔係比你地做呢啲戇鳩野呀，做呢啲儀式除左引黎市民反感仲有咩效果？

做環做 可唔可以講個原因出黎 不割

冇乜野

乜柒都左膠，你講緊邊個細路呀DEEDEE

好似啲撒旦教係度召喚惡魔

睇嚟你真係唔識，
00後唔識唔怪你，自己上網search下

即刻影衰哂 成班on99

00後屌你老母我幾時變咗00後咁後生

屌搵人捉佢地走啦

有d恐怖

走啦.. 唔好影響幫我地幫到盡既PP..

做乜野

屌咁你同D廢老迷信撚有咩分別?

兄弟爬山 請勿分化

做好自己先啦

唔係人哋迷信，而家係做緊呢啲儀式嘅人迷信啵，搞清楚先

有無人可以叫走佢哋

附近嘅巴絲幫助說服佢地走啦

兄弟爬山

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

唔代表佢地可以做on9嘢

行為藝術？

呢啲奇撚怪既行為藝術
真係不敢苟同

係咪又要拖佢出黎打柒

唔好再做啲多餘嘅行為喇，依家咁似消費死者多

做埋啲on9嘢消費烈士

依個post好多分化撚

唔係各有各做咩

咪撚乜都講兄弟爬山呢幾個字去合理化
好柒

唔好搞pp

點解要拖出嚟打柒
叫佢地唔好再搞咪得囉

原來出咗新聞講係行為藝術
UM佢哋都係留咗十分鐘，
雖然我覺得成個行為好撚尷尬
不過，都係同班友講聲抱歉以為邪教，同埋下次唔好咁膠啦

要攪就攪公眾地方 政府地方
攪幫過你既私人地方做乜撚?

似左膠風格

好撚戇鳩

人多有白癡

你自己迷信先覺得人儀式

你咁講跳舞我都覺得係儀式啦

Um...真心好on9

人體鍊成

騎劫撚又出嚟屈人分化

跳舞係咪靜止坐喺度唔郁
講嘢之前用下腦先啦
我睇得多神秘宗教呢啲嘢，覺得佢行為似做緊果樣嘢，唔代表我信果樣嘢㗎

揾人去勸佢哋走啦，唔係鬼就係on9，在情在理人哋幫過你點會走去人哋地頭到阻著晒，仲要義士根本唔係死喺入面
嚴重影響其他人觀感，真係好鬼

包圍税局呢，選擇性沉默
而家咁好機會，個個發揮小宇就創作力，亂鳩咁嚟
只怕豬一樣嘅隊友

你可以唔支持

但要尊重

穢土轉生

懷念爺爺系列

行為藝術
公開做比人睇就唔好叫佢邪教啦

屌

隔離就佔旺女村長

另一邊就搞邪教儀式

乜撚野事呀屌

建制派發功呀？

一早走咗啦，大家就唔好屌了，同埋圖中果幾位下次唔好太膠好啲

私人地方搞埋呢啲奇離野？

不過唔好係私人地方搞係真

女村長係真有問題 新手呀？

但你係人地個商場搞乜撚野啊

兄弟爬山 勿分化

有少少做多左

唔可以盲撐
以免消費成個運動
明唔明？

頂，笑左

叫佢地走啦屌 好肉酸呀..

左膠真係好撚煩

左膠大台

輪迴天生

屌你咪撚攪柒人地個場啦你老母
PP已經好唔話得
拿拿臨執野走啦dllm

復活術黎

各有各做

唔知嬲定笑好

各有各做
不割席

兄弟爬山唔代表你做on9野唔屌得

似撚足us套戲入面啲地底人手牽手咁

鬼黎？好on9喎
呢啲真係要捉鬼啦
和理非出動啦

有無巴打係果頭可以叫佢地走
痴撚線 係人地商場入面搞啲咁既野

好撚on9

琴日有條撚樣開po玩快閃
比人屌到開花
唔知係咪條仆街
鬼到仆街

各有各做啦

你都唔明句嘢真正意義係在於你都阻唔到佢
不如自己focus 返自己啲嘢冷處理仲好啦

anyway已經係熱門即係入晒我哋數囉

想問又關00後咩事

搞乜撚野啊班友忽忽地架
搵人趕佢地走啦

佢地係咪扮緊雨傘...

阻唔到係後果
有錯就要鬧係prevention
否則以後個個做on9野都無人理 一個乜撚野兄弟爬山就算

咁同警犬唔識批判思考淨係服從上級有乜分別？
明無？

太古咁好人 重攪人個場

唔覺係錯
何解鬧呢
你咁態度人哋點會聽呢

人哋唔聽點prevention呢
出發點錯晒喎你

下下小事化大唔覺係啲咩好現象
呢單嘢已經唔係好阻人都可以批評
真係痴線

不如起返個連登大台出嚟
大家話啱先做啦

屌你老母班弱智狗真係令人火大

又話兄弟爬山連登開始割席

成個回魂夜咁樣wo

呢啲野唔識唔好亂玩
一陣召喚錯咗司徒華上嚟

第一 唔知班友做咩尻
第二 唔好阻住商場地方運作啦
保安都唔知趕唔趕你地好

正皮要落地獄

係私人地方搞d 奇怪野，咁都唔叫錯？
普通市民見到小則投訴你，大則見報，post social media, 黑化反送中運動

係你睇得太簡單
呢啲on9野唔制止 以後就會越黎越多

笑撚到我氣咳.

兄弟爬山 呢班人爬左上青山

千祈唔好呀，人體鍊成係禁忌黎

痴線佬有反應了

只係覺得佢地玩鳩緊太古

唔割席
但搵人解釋下做緊咩好喎

兒版陳雲?

做多左啦

笑撚死

落地獄

唔好搞PP la，屌你老母，呢啲真係鬼嚟

兄弟爬山各自努力

人地都係想用自己做到嘅野，引起大家關注，唔洗鬧人「撚樣」啊嘛

係就係奇撚怪架喇
不過好似都係訓10分鐘到姐

唔好分化 唔好用陳云嘅詞語標誌自己人

又係葉寶琳既style

唔係鬼就係左膠
人地太古咁幫手你用烈士名義阻人做生意

起哂呢班人底啦
成事不足敗事有餘

打卡厄like

外國真係極多呢啲嘢
真心起返個連登大台就大家滿意

泛民主派成日用同樣理由譴責暴力行為
唔覺有咩分別

between

認清目標，撤修例救義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不捉鬼，不譴責，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

不譴責嘅意思 唔係唔可以 批評
而係唔好認為自己係啱
以良好心境語境語氣態度溝通
分析好單嘢優缺點比對方明白做啱啲咩做錯啲咩
一個好嘅批評常配合一個改善建議
你要做嘅說服對方
而唔係以上帝視角譴責對方

係商場私家地方搞奇怪行為藝術
真係撐唔過
唔好亂用不割席一詞

唔係乜撚嘢都無底線不割

好撚柒喎 去派傳單好過啦

點解講親呢啲就叫人起大台？
有錯講出黎就叫大台？
你呢啲係咩logic

如果個個都好似你咁識諗就好
但偏偏而家就係養出一啲海棉寶寶各出奇招

搜尋都俾個關鍵字黎

中信大廈嗰件呢？

其實fb啲人（大路和理非）留言都冇屌啵
同埋佢時間好短 都唔係好阻到PP
係連登呢邊鬧咋喎

行為藝術呢 我唔識

Dllm
我見到陣中件戰衣開始慢慢脹起～

如果真心膠就
如果係共諜玩分化就好危險

今天我？

屌

點睇都似啦

人地睇死我地不分化不割

死穴係失民心

你去政總警總搞呀嘛

冤有頭債有主
自己地頭放國土煉成陣

擺明想幫己方引火姐

屌，唔好再推啦

6月26日 1030am 快閃行動 傘聚散聚

係佢地

我覺得冇問題喎 點解要屌

樓上講得啱
唔係一句兄弟爬山就要認同所有鳩行
呢啲行為比啲不知表裏嘅人見到
Caption真係寫乜都得⋯⋯

另外阻塞稅局、講唔好意思、派傳單講對唔住
仲要下下都大隊新聞記者影撚住
就算有帶口罩cap帽
都真係要有返咁上下覺醒先做到得到
我自問鳩縮咗先，sor & thx 年輕人！加油！

成班都傻撚咗個鼻

已經唔係割唔割席的問題。。。
咁樣好易令人反感啵

?????

呢d 真係要割 自己都唔知自己做緊乜

乜撚野兄弟爬山就得？

而家我地連佢做緊乜都唔知呀
其他市民就更加唔知佢地做緊乜
淨係知佢地係私人地方玩野

就算你有自己既方法，至少你個方法係地球人睇得明既方法呀！

根本無論係我地定其他市民都唔知你地做緊乜！咁個意義係乜呀？

笑到癲

圍解放軍大樓, 丟佢雞蛋

行為藝術 有咩問題

回錯

覺
好心佢地做咩之前都考慮下會唔會膠化左咁多位義士既付出同犧牲啦屌

發生咩事

兄弟爬山，各有各做。

警總擲雞蛋果個畫家

612舉英國🇬🇧旗果個阿伯

應該係想復活義士

今晚佢地召喚咗遠古神獸出黎嗰時我一定推返呢個post上黎恥笑樓主

留名睇人體鍊成陣

變左人做人

Call 召喚獸

好似用錯咗材料嚟鍊哦！

A: on9 係呢度搞

B: 兄弟爬山喎

可以搵到咁多個on9先好野

仲係到？

連登文化，盡快割蓆

肯用下腦
改訓馬路而唔係PP室內應該冇人會屌

人造人

搵人屌走佢啦成班痴線又阻撚住人

藝術既野。。。

點柒都好, 如果有人出來認投 and 解說, 連登仔就放你一馬
而家收收埋埋就好鬼

若被傷害夠

唔好喺人哋個場入面搞

好撚on9 咪撚害太古啦仆街

鋼練

無錯